gobee bike 退按金要幾耐？

想試下玩又驚按金凍過水

兩三日 我就是成功既例子

x2

踩一次即退啦
呢d 垃圾車
真係試黎都晒氣

Btw 有無得無限loop 屈積分

我想爆左個車鎖

報定驚

邀請碼

不安

人地係代步用
你想用來片車？賽車？

啲垃圾真係on9先租

咁本身入左果50蚊用淨有無得退

有

咁退完下次係咪又可以用同一戶口比按金再租過

連登個個玩環法都輕鬆拎冠 唔用呢D車

應該得

Qv8944
入邀請碼送一個鐘免費

岩岩申請退
唔知幾耐入番credit card呢